唔知點解身邊嘅人做嘅事總係令我苦惱

總係覺得無一個人明白我諗咩
價值觀有條鴻溝 唔係覺得佢地唔成熟
而係覺得啱同錯咁大個人都應付識分
總係要做錯個樣攞苦嚟辛 然後麻煩身邊嘅人

唔知係佢地太遲鈍定點 總之佢地做咩我都好睇唔順眼 加上本人火氣又比較大 直接屌完佢地 佢地會接受我意見 但點都會心入面唔舒服 可能係我唔識和平同人相處 可能係我唔識包容 對住班咁蠢嘅朋友 我真係好苦惱 有無人有類似經驗 求解決方法同問題所在

試過
無人頂到咁嘅性格
講嘢太真太直接會無朋友
最後畀人杯

難聽啲講就係接受唔到人地嘅缺點 而呢樣野係自己最大嘅缺點 可能因為讀過女校 就好清楚啲女仔諗咩 一知道佢地有目的咁做一啲衰野就會睇唔過睇好燥底 又唔知同邊個講好 同身邊嘅人呻好似講尻人壞話咁 就一直係心到積住積住